【空中浩劫】復興航空235號班機 官方完整版 限時7天 免費觀賞

好撚驚

係飛機上面真係好恐怖，望住跌落去

i shut off the wrong engine

陰公, 部電腦 自己 control 都無出到事

唔搞佢仲好

故事教訓我地，唔識就跟程序做

最初大家以為機師係英雄，後來先發現佢係肇事早者。

嗰陣台灣d媒體/ptt吹到佢救左成個台北

絕對係主機長錯誤 條片都講左
但熄錯引擎個下真係好絕望
好彩架機撞左落河 撞落大廈死仲多

lm

我都有印象睇過類似新聞,讚機師救咗成個台北

最on9 係最後唔搞佢 都可以飛完全程

仆街機師又懶醒

好似小學生玩電腦咁，唔識就鳩禁

好憎依種紀錄片format
係咁重覆又拖長黎講

不過，副駕果個又傻既比佢話熄就熄engine